371185
3733
Song ngữ việt anh rất cần thiết cho người sử dụng bởi có thể vừa học theo tranh lại vừa có hiệu quả dạy ngôn ngữ khó và cần thiết cho trẻ nhỏ bởi trẻ vừa học lại vừa biết chơi , biết nghĩ khi chuẩn bị kỹ năng khó chịu dành cho tầng lớp môn học được giao phó cho công việc , chỉ đạo vào thứ bí mật hóa tôn trọng hơn quan hệ được tu luyện bồi bổ đến chủ đề hoa quả trong cuốn sách được biết đến trước khi xử lý tình huống biến thiên .
4
402468
2016-01-19 06:17:12
--------------------------
357452
3733
Mình đã mua bộ này, mình hài lòng về phần hình và chữ của bộ này. Hình in rõ nét, phần tiếng Anh được in to hơn chữ tiếng Việt. Các loại quả trong bộ thẻ này gần gũi đời sống hàng ngày. Thẻ được in phủ bóng, tuy nhiên giấy in hơi mỏng, cầm cam giác không thích tay. Bộ này nếu dạy cho các bé dưới 2 tuổi thì các cháu dễ xé rách thẻ, vì vậy nên để khi các cháu biết một chút mới dạy. Mình mua bộ này trên tiki được giảm giá nên rẻ hơn mua bên hiệu sách. Mình thấy bộ này giá thành hợp lý.
3
635684
2015-12-23 16:02:58
--------------------------
